以前7仔草嘅公仔好高質，就好似呢set迪士尼公仔

印象中個陣好似買夠廿蚊就會有一隻公仔

絲打你好靚

多謝

多啦A夢果套螢印搞作都好高質

樓主本嘢我都有

大口仔鎖匙套

當然唔少得hello kitty磁石貼

呢套我記得有金色

Hello kitty 筆！

我記得樓主嗰款，有中過幾隻都唔鍾意就冇儲

多啦A夢印仔

大口仔鎖匙扣

Hello Kitty襟章

英超閃令令貼紙相

呢幾個都有儲，唔知去咗邊啲圖上網搵

磁石個太真係好正
扣針個款又無無得頂

仲係到

小好怕醜

我都有細個成日攞嚟玩

多撚戲！

草你老母咩

hello kitty章好靚

放唔放

我個set扣針啲紙反起唒

嗰陣已經覺得好易甩

好似係啲特別版 唔記得啦

我諗咗好耐乜嘢係草嘅公仔

明

屌你老母儲呀

呢幾個都有儲，唔知去咗邊

又自爆 你又話喺連登要扮巴打

打開5p字
儲草儲草儲草

我想聽你做變性手術由男變女嘅心路歷程

Hello kitty塊布細個都有買，早幾年老母話屋企無位然後dum咗

大家都經歷過呢段日子，respect!

記得塊布仲有藍色嘅

hello kitty我有好多，不過無塊布

磁石我有一齊套

屌 死大陸狗，草人老母

X2

你先大陸狗
真係我打錯

儲呀
但真心呢set我都覺得好靚
依家七仔又學返OK咁

我個套唔個擺左係邊

Sario 同施華洛水晶 crossover 嗰個吊飾好高質

有呢套小丸子文具，勁高質

多啦A夢有成set

仲有大口仔 世界杯 鎖匙套

我有多啦A夢嗰隻 不過印仔唔齊 反而多重複 之後細個求其塞爆D位 當自己儲齊 擺咗入廳嘅玻璃櫃 每次有朋友黎屋企都話我係咪癡咗線

我都有套收埋左

加菲貓磁石貼
個陣係瘋狂儲

大囗仔世界盃鎖匙扣真係經典

仲有大頭狗系列

頂係呢個post我見再滿滿既回憶
多謝樓主你帶我返去以前

記得呢款好似有出過杯

winnie the pooh磁石貼
唔知大口仔定全部sanrio角色都有嘅磁石
近代啲有好似早幾年聖誕嗰排出嘅hello kitty公仔

好懷念

草llm

我都有呢set 仲買埋個玻璃盒裝

記得小學係屋企食完早餐，都要去7仔買夠20蚊魚蛋燒賣抽中相同又可以同朋友換，好懷舊。btw 7仔好成功

得返呢隻
依家成日換埋啲唔等洗嘅嘢

童年回憶
以前為咗儲，成日叫啊媽唔好煮飯，買叮叮飯食

有齊但俾屋企人掉哂

kitty磁石貼嗰期好多人都帶定有多嘅年份返學
周圍搲啲同學交換

我都有儲
成世人去七仔買得最多野就係嗰段時間

以前啲大口仔公仔 真係冇得輸

有款好似係歐國盃嘅3D卡
真心靚

我冇嗰個盤，就咁放落個袋，好似扔晒

以前有好多，但搬屋掉哂

仲差幾粒先齊一套

冇幾耐之前？我有小丸子lego咋

呢套真係幾好
雖然我唔算太好迪士尼
不過當年都有草

成set齊哂仲有多，貓亂入

記得20年前左右好似用蘋果日報頭條可以換nba playoffs晉級表，貼d球隊貼紙上去

草你老母

依套我都有齊 不過金色版唔齊

仲有呢個 細個一儲到自己出世個年開心咗好耐 記得好後期先抽到 可惜冇哂

有！！

反而我有齊呢一set 超高質

好懷念 屋企冇位掉晒啦

我有呢set嘅公主唔睇你post都唔記得

雖然唔係7仔
但係有冇人記得06年世界盃老麥卡
細細個有儲但係唔見咗

好懷念細個覺得靚到唔捨得貼係雪櫃

而家仲有放齊係屋企
不過好遺憾差一隻野口

我都有依套，不過細過拎哂出嚟玩，玩到有d唔見咗

仲有個系列係 bb身 有唔同野食既頭套

掉哂

迪士尼依set我細細個都有儲
依家仲喺度
但其他唔見哂

想當年個個雪櫃都痴晒

呢啲變晒垃圾

呢set我有埋個透明盒 裝埋啲公仔擺左喺到成十年仲幾靚嗰陣好細個 細個到唔知點解呀爸可以儲到成set比我

記得之前有多啦A夢印仔

亞加力膠嚟架咋

咁都俾我搵到張海報啲點憶返晒黎

小熊維尼！

封矖塵我都係儲唔齊金色

諗返起果陣抽中左史迪仔 開心到死
仲有媽咪順便帶埋我去買支keroro 野飲
其實得大半支 預左啲位送keroro 小隊其中一隻既硬膠公仔
好懷念啊

依套野仲有得用佢隻磨沙硬卡紙砌座塔放狗 不過唔記得幾錢
講起大頭狗

講起老麥 我細個勁想要呢set

我仲記得我有幾隻hello kitty

係 噏錯咗

隻杯到而家仲用緊

我屋企仲有隻金毛同八哥 不過隻杯好細隻幾啖飲哂

Paul frank 公仔有無人有儲

以前癡滿成個雪櫃！超鐘意

得英超無儲 其他都有儲 但近幾年執屋個陣掉曬 見到啲回憶返曬黎

屋企有儲呢個，有條繩可以串住啲粒粒連鏡 條嘢用到依架

童年回憶
細個整爛過好多

咁啱早兩日執屋拎哂出嚟

想知絲打幾靚

之前又係好辛苦儲哂成套
成日都叫阿爸買大和豆漿
貪佢會額外送多個
而家唔見哂 得返塊板

Disney嗰套銀色同金色都儲齊
但就買唔到個收藏盒

好懷念當時7-11買夠廿蚊就有野送
而唔係好似而家咁儲印花
完全冇心機儲

講咗咁耐都無人草你老母

Snoopy香港地標木夾
有冇人儲得齊

呢個細個到依家都覺得好得意好靚

樓主個套我都有
仲有世界盃卡

回憶

記得hello kitty塊布要加錢買
細個唔敢叫媽咪買 儲住啲襟章已經好開心
點知有日老豆放工買左嗰塊布返黎氹我

好懷念呀

草都無人屌

有冇人儲過寶礦力高達磁石

係歐國盃卡，不過成套係冇俄羅斯，因為佢冇拎到歐國盃官方授權

真係好靚

會抆張膠片出黎 攝落第二舊磁石到

細個全部都有儲
以前好似買20蚊野就有

我都有個兩盒迪士尼，但係好似銀色少一隻，唔知點解個陣屋企人咁鐘意特登去7仔買野換
而家屋企有人做7仔，屋企擺滿晒呢d 古靈精怪野

仲有依隻惠康大頭狗 童年回憶

細個儲齊曬
上年比家姐丟咗

有無樣睇下

仲有呢套
2007年

仲有呢個

記得m記都有熊仔換 又係好得意！

你都幾博

好靚

好想要番套

呢個真係好靚

大口仔連埋塊板仲係我床頭

我仲買埋嗰個玻璃樽

最記得disney呢款
當時見到啲大人, 同學都成日換嚟換去要儲一set

你老豆好sweet
細個屋企人每日都會有幾隻帶番黎
好幸福
Mla 5月1有show

呢款都好靚！

呢個好似草得幾隻

個杯我都有幾隻 好qq

想知女朋友幾靚

屌左啦

個時換到無哂貨
隻八哥

細個好易草到一套

好靚！

奇趣杯有無人記得

仆 又打左草
歡迎大家屌小妹
儲儲儲儲儲

屌好有回憶
仲有m記開心樂園餐啲公仔

屌你回憶呀
原來已經十幾年前嘅事我已經長大了

金色突擊高達

而家真係唔想草
好似今期個d 雖然係迪士尼 但質素真係唔太掂
鐘意個角式都唔想為左佢而草
仲要隨機

有！啲玩具仲收埋曬當寶

我早兩日先掉晒

呢個真係大佬 好有回憶！！！

記得 督完之後拎住杯雪糕嗰陣 仲俾杯底𠝹親過幾次

呢家已經唔再出

記得係條街食完最麻煩
好鬼難拎出黎

仲有海賊王系列

開心樂園餐啲玩具仲癲
記得有set係籃球 足球嘅遊戲機
勁好玩

我仲有啊

Bobby

儲啊！

咁捨得

Hello kitty 個個我仲要有一幅粉紅一幅粉藍 兩個都扣滿襟章 掛左係屋企幾年 老母嫌佢舊就扔左

有無人有keroro個系列?

個底係咪有支筆我都有

之前我都有儲但已經唔見曬

你老豆超正，當年我換hello kitty印章間屋仔要加錢，俾人小到仆街

草完未

童年回憶

儲完啦

呢個好易爛

我都係比老母丟咗

儲

草你老母咩文盲

草?有無花咁呀

收到

睇完個post啲回憶返曬黎
以前真係會儲 而家嗰啲

人日無印花咁儲

要課好多金

開心樂園嘅話 有冇人記得佢
呀媽拎佢返嚟嗰日 我開心咗好耐 應該喺我童年其中一份最鐘意嘅玩具

啊媽仲會周圍問啲師奶拎印花

膠片可以拎出嚟
玩着衫除衫
不過好多塊膠片都cut唔正
對唔準下面隻winnie the pooh

童年回憶湧晒上黎

細個真係差唔多套套7-11都有儲 連m記hello kitty都會儲
而家個啲

我以前都有儲七仔套海賊王系列, 又係好正

我都有
仲有金色特別版

依加換個啲真係太大隻了

Hello Kitty襟章我儲齊左勁開心

麥兜

仲有呢隻 不過儲得好少

唔知塞咗去邊張圖上網搵

06年有隻snoopy香港景點磁石夾，隔離位女同學日日都有幾個，佢將d重覆既送畀我

有印象

係咪有個Sanrio
嘅摩天輪？

大口仔鎖鑰扣同埋個多啦a夢印仔都係我老母favourite 跟住我嗰排就瘋狂去柒仔買野幫佢儲齊哂送比佢

之前一直收埋咗喺床下底，前幾年執返出嚟擺咗書架度當裝飾

回憶呀

呢set當年儲自己英文名儲咗好耐

呢啲全部都有儲過
但掉哂啦

諗起以前儲得咁辛苦，細個果陣當係寶嘅嘢掉咗佢有啲唔捨得，但諗諗吓又真係冇用

仲掛緊係個袋度

好得意

我有 可惜跌烈左隻角 要搵個貼紙遮左佢

最記得Keroro不倒翁
嗰陣日日食就係想儲一套

我本身都有一套㗎好似搬完屋整唔見咗幾隻

Hello kitty好靚 以前係拎返學校炫耀

到依家仲用緊

英超果本我仲係到差5張內草曬

真係好高質，又要搬返我當年8抽5隻麥太出黎

不過而家真係冇乜野岩換

我對呢Set Hello Kitty 好有印象，以換啲公仔黎講佢啲細節位整得幾靚，靚到我老豆呢啲完全唔好公仔嘅大男人都走咗去換

呢個真心好靚諗住遲啲放係玻璃櫃

當年有個fd勁好心機咁將呢d公仔上色

上網搵

雖然係circle k 但都好經典

有成日食

呢套好靚

笑咗

小丸子把軟尺我仲用緊

屌係童年呀多謝你po出嚟

話時話點解今年無Avengers換
記得第一集都有磁石公仔

我仲有呢隻杯

但好易爛
爛咗幾個了

屌懷念

屌樓豬講既同你post既細個都有儲，成盒都係，後尾阿媽嫌阻位全部扔哂

平時唔去circle k都去多咗搞到

細個用kello kitty 個堆章做童軍收集章

啲回憶返曬黎

所以我唔敢拎出街

後面比唔知咩爛咗

草你媽逼

屋企人好鐘意hello kitty 而家仲掛緊係門口 咁就十幾年

好多回憶

這個好像也是7仔的
未儲齊就完了

儲左幾套 果陣仲係小學
之後玩玩下撈亂左就廢事分返開
之後越來越亂就當垃圾掉左
而家好後悔

仲有習維尼磁石 可以換衫

［img]
放到黃曬

我好想要一盒迪士尼成套公仔！
真係好靚

係！！！！細個屋企點都唔肯買nds果啲遊戲機比我 個個同學都有得我無(到而家都無wii xbox switch乜都無 係去人地屋企先有得玩)
麥記果幾部機仔係我唯一嘅遊戲機攞到果陣開心咗成個禮拜勁好玩勁開心
真係回憶翻哂嚟

樓主同呢D我都有儲好懷念細個換呢D

以前廿蚊已經有 唔使印花
最記得買煙都有
個陣屋企人例牌買幾條拎啲公仔

金色差一隻

我多一隻野口，不過整爛咗其中一隻

MAMUI

狗公??

記得樓主嗰Set仲有本書，一打開成個戲院咁，有勁多個位仲有唔同嘅卡通紙當螢幕

大口仔鎖匙扣依家仲用緊

好想儲番依套 唔知仲有冇得買

-.-

依set野唔係食m記加大送咩
利申有Batman同flash

惠康都有 重要成米高 屋企有隻 得閒要洗

我又係有呢隻

重一個打棒球 細個真係可以玩一日

以前麥當勞有好多套玩具仲識合體添，例如史迪仔、麥當勞叔叔鞋、m記卡通人物系列等，依家冇支歌仔唱

Btw，以前m記啲玩具又大又好玩，依家似擺設多啲。

個鼻會甩色

全部都係回憶好多都有

我小學個陣有日活動要帶公仔返去學校，我帶咗其中一隻hello kitty返去點知當日就俾人偷撚咗好唔開心

草你老母！

送晒畀人，屋企冇位擺

我有呢個 細個真係玩咗好幾年都咁鐘意

全部都有儲過，仲好記得hello kitty𥔵石貼有好多，之後帶返幼稚園，個miss叫我同其他同學分享之後我得返兩個不過我仲好記得個兩個係咩樣

打開本野中間有個劇場，啲位係可以啱啱好fit哂咁多隻野
仲有hello kitty扣針，嗰陣個店員哥哥會摸，摸到限量版先比我

習

我都係呀 所以之後dump晒

滿滿的回憶仲有以前奇趣杯個套keroro

你唔po出黎我都唔記得有呢set

我同你情況一樣
個遊戲機真係 好有回憶

係 所以每日都有公仔

衝！

佢係

係啊 好正

好想玩

而且又唔易爛

真係會咁 有時開到唔岩心水 佢都比你開多個

求圖

原來呢個係7-11，有好多

邊忽高質，手工又差，又輕飄飄咁

嗰粒籃球仔🏀

痴線 好靚

終於有人講

年頭大掃除想丟左一set多啦a夢螢印
比屋企人阻止左

好有回憶
以前7仔/ok有親野儲我都有齊哂咁濟
連特別版都齊
Hello Kitty襟章我又係2塊布都有
一塊掛章、另一塊改咗做窗簾
不過前幾年執屋掉咗九成
諗住影張相做返留念
不過啲相都唔知去邊
淨返miffy個架係完整仲留係到

樓主 迪士尼 果套 我都還起到
屋企人叫我留起 （細個攞來玩大富翁

Lm

細個都有儲係唔齊金色

見到覺得咁熟口面

日日排長龍
好多人為咗隻公仔唔要D嘢食

太空人嗰對勁靚

好似冇乜人儲

細個好多嘢都有儲過，但已經去曬堆填區，好後悔

原來呢套野09年出
感覺係無幾耐之前

我以前都儲勁多玩具 711又好m記又好 點知有年唔知做乜發神經全部扔晒 扔完即刻後悔到依加

溫馨提示
大家好，見以上有網友因種種原因而棄置自已的收藏品去堆填區，所以在此希望未來要搬屋等要清收藏品的網友， 請盡可能捐贈到 救世軍家品 等慈善機構。

因為大家既收藏品已絕版，當大家棄置一套收藏=市面上少一套，所以希望大家可捐贈以讓其他有心人能獲心頭好，一舉兩得。謝
不喜勿插

個dumbo筆袋好靚喎喎

仲有麥記麥兜系列
細個好鐘意

真係好高質

我屋企有

但係要隨機

屌那媽嗰陣抽3隻都係奶茶

巴打我都有啲重覆 有冇興趣睇下換唔換到

有親戚個時返七仔拎齊一套

一睇翻真係湧現勁多嘅回憶 可惜搬屋比我媽掉晒 得翻少量嘅多啦A夢

我媽鍾意hello kitty 所以細個個陣出親hellokitty既野都會換
其他系列既野我好鍾意 佢會話我換埋d無聊野
但我老豆一樣都會唔理佢 專登走去7仔買野換比我

有哈姆太郎呢套
仲換埋裝跳豆個袋

割愛放4套， 有意留名

1.) 全套36隻Doraemon螢印搞作， 齊哂咁多隻冇重覆， 印台全新未開， 另有道具膠片送。

2.) 迪士尼全套42隻迷你公仔 - 香港珍藏版， 連一本珍藏集， 內有立體影院及每套卡通之簡介。

3.) 一套15款大口仔至強組合匙扣毛公仔

4.) 一套2006年世界盃32強大口仔球衣型匙扣， 再加九款特別版

5.) 大口仔細運會磁立方散件唔齊

屋企仲有大撚把未開

好撚勁

我淨係記得有出過一隻細細地既不倒翁公仔

自膠 上面已經有巴打post左

有冇人記得以前M記有套開心樂園餐,集齊一套可以整摩天輪?

草你老母咩 字都唔撚識

靚係靚，儲到最後變垃圾

呢套勁難儲 當年都係得兩三個

我有齊一套

多啦a夢同大口仔我都有印象呀但已經唔知去咗邊

儲得好辛苦呀呢套，同好多人換過

我都儲佐好多
但唔知塞哂係邊

依套我有，不過要整完整一個嘅摩天輪要 差唔多十套以上先夠。

除咗上面嗰套摩天輪之外仲有一套火速戰車

以經典嚟講，呢套都係，以前勁鍾意茶葉犬不過可惜買唔齊

記得嗰時中五出嚟做七仔
嗰期換hello kitty 襟章
啲閪客個撚個甩麻雀咁甩
甩唔撚啱又要同佢換

我有當年希臘拎歐國盃個界啲卡

小學偷偷地買下買下都有好多款

細過為左儲食左好多雪糕

呢套我都有

英格蘭抽極都唔中
係咁食7仔雪糕 2.5

冇哂

睇啲相睇到喊好掛住細個個陣啊爸成日放工就送隻比我童年真好

樓主嗰set我儲得齊呀，好難得連金色都儲齊

我細個唔識野，以為買夠幾錢加錢買個盒裡面有曬啲公仔。剛好我家姐好中意迪士尼，諗住tum佢開心。加完錢拎到盒野一打開，dllm得啲窿。

p.s. 結果都係一隻一隻儲，宜家差一隻小飛象

以前人地送，但係好似未見過7仔出

唔得閒睇呀不過indie嚟講鍾意serrini 多啲

佢5月都有show